誠邀有經驗Consultant/Recruiter加入我地既團隊

發達
Job Details請 tg : puipuipuipui

獵頭？

Yup.

岩岩入左呢行，都唔介意做個朋友既

有無pt or intern

Nappppppp